其實鹽係咪魚流汗流出黎？

啲魚成日游黎游去啲汗就流曬落水

藍色 因為blue blue blue

系。。。

係尿

😂😂😂😂👍🏻9.7/10

魚流汗射球

照你咁講 夏天地盤咪成地鹽？

係
所以海水先係鹹

淡水魚唔會流汗

係因為啲魚射精

我就知汗係咸嘅，但你又知精係咸嘅？

奶過囉